如果被困係山洞入面既係一班港豬而唔係個班泰國小朋友會點？

港豬：屌你！我地困撚住左係度成兩個星期. 你班人仲唔救我地出去.
之後係度瘋狂埋怨.

如果被困係山洞入面係李嘉誠.......

希望老闆唔會炒我

全港會瘋狂屌9佢地抵撚死

班廢老會話：仲要我地學潛水。係上面開個窿咪得囉，搞咁撚柒多野。
之後係度郁手郁腳打人

應該只係好冷靜咁玩手機同拍片